一個都不能少！！！！！

多一個烈士 即係少一個對抗強權嘅香港人
懇求大家唔好為一個垃圾政府放棄自己的人生

人手推POST

pish

推啊 年輕人 未來係屬於你地架

pish!

00後 10後又好 你要記住一樣嘢
權利不是賦予而是爭取

推

推呀

不要再有烈士

唔好白白浪費生命
If we burn, you burn with us
俾著我會拉一個建制一齊落地獄

人冇事先可以對抗強權

推畀年輕人嘅你

每一位巴絲都對香港嘅未來都好重要
你唔敢衝嘅可以出嚟做後勤
唔想做後勤嘅可以出嚟行
怕熱唔想出嚟行嘅第日都可以投票踢走建制

我地不容再失任何一位巴絲

希望更多人睇到

Push